「塗黑臉」遭批種族歧視 中國外交部：融合文化元素顯示尊重

中國外交部回應稱，將其他國家的文化元素融合到中國演出，是顯示尊重，強調非洲歌舞環節並非外交問題，若有人就春晚節目大驚小怪，破壞中國和非洲國家之間的和諧關係，顯然別有用心。

杜魯多後生塗黑已經被狂插
中共仲想扮唔關事

以後反擊玻璃心中國人，可以用中國外交部既回應

標準回應
外國無人歧視華人㗎
笑你鳳眼眼細都係支持多元文化
鬧你武漢病毒都係支持中國推廣湖北武漢旅遊業

中共就係想試下班黑鬼左膠，係咪誰大誰惡誰正確。

標準回應：

將其他國家的文化元素融合到XX演出，是顯示尊重，強調XXXX環節並非外交問題，若有人就XX大驚小怪，破壞XX和XX國家之間的和諧關係，顯然別有用心。

左膠hang機

將其他國家的文化元素融合到農曆新年賀詞，是顯示尊重，強調總調賀詞並非外交問題，若有人就演講大驚小怪，破壞加拿大和亞太國家之間的和諧關係，顯然別有用心。